Toen ik maakte kennis met je zuster, het was de toespraak die ze bracht jij met de hand omhoog.
Heel aardig van haar ook, zeiden alle mensen, en ik zei, samen met alle mensen.
Wat jou betreft, "vervolgde Joe met een gelaat expressief van het zien van iets heel ergs inderdaad, "als je zou kunnen hebben was zich bewust hoe klein en slap en bedoel je was, beste mij, je zou hebben vormde de meest verachtelijke mening van jezelf! "
Niet echt genietend van dit, zei ik: "Laat maar, Joe."
'Maar ik vond jou wel goed, Pip,' keerde hij zachtmoedig terug.
Wanneer?
Ik heb je zus aangeboden om gezelschap te houden en om in de kerk te worden gevraagd op zulke momenten als ze bereid en klaar was om naar de smederij te komen, zei ik haar, 'En breng het arme kleine kind.
God zegene het arme kindje, ' Ik zei tegen je zus: 'Er is plaats voor hem in de smederij!
'” Ik brak huilend en smekend gratie uit en knuffelde Joe om zijn nek: die het poker liet vallen om me te knuffelen en te zeggen: "Ooit de beste vrienden; nietwaar, Pip?
Huil niet, oude kerel! "
Toen deze kleine onderbreking voorbij was, hervatte Joe: "Nou, zie je, Pip, en hier zijn we!
Dat is waar het oplicht; hier we zijn!
Als je me nu bij de les neemt, Pip (en ik vertel het je bent van tevoren vreselijk saai, vreselijk saai), mevrouw Joe moet het niet zien te veel van wat we van plan zijn.
Het moet gedaan worden zoals ik kan zeggen, sluw.
En waarom sluw?
Ik zal je vertellen waarom, Pip. '
Hij had de pook opnieuw opgenomen; zonder welke, ik betwijfel of hij zou kunnen hebben ging verder in zijn demonstratie.
"Je zuster is aan de regering gegeven."
'Gegeven aan de overheid, Joe?'
Ik schrok, want ik had een duister idee (en ik ben bang dat ik moet toevoegen, hoop) dat Joe haar in een gunst had gescheiden van de Heren van de Admiraliteit, of Schatkist.
